MacBook個mon掀起超過某個角度就自動熄左？

小弟用緊部2016嘅MacBook Pro，OS都有更到最新

今日成朝早用緊都仲好地地
啱啱想打開嘅時候突然就出現標題提及到嘅問題

輕輕掀起大概60度以內用係完全正常冇問題着到仲可以教亮度
但係一過咗嗰個位之後個mon就會突然熄咗
嗰隻熄咗意思唔係講緊成部機熄咗斷電未開機嗰隻純黑
而係亮度較到最低但隱隱約約仲見到條Dock或者網頁嗰種暗
個keyboard同toolbar 都係仲着緊，仲可以㩒制較到亮度不過個mon就完全冇畀反應

實在未遇過咁嘅情況，明明冇撞冇跌又冇亂down嘢軟件硬件都諗唔到邊忽出事
保養又過埋想搵Apple線上支援問都唔畀用所以上嚟問吓有冇巴打都遇過同樣問題或者有冇高人可以指點下
萬分感激

開番會唔會話 Your computer restarted because of a problem?

早排都係咁壞
去左apple check,壞係backlight壞
我果部衰啲 開唔夠45度就熄燈

整撚左4000

Sorry巴打可能我講得唔係太清楚

部機由頭到尾係冇熄過嘅，只係個mon出問題
過咗約莫60度左右就亮度變0點較都冇反應
要合番埋個蓋再掀開細過60度先用得番
如果再掀開都係過60度一樣都會亮度熄咗

我有試過重新開機，問題都係冇解決到
同埋開機㩒D制load咗佢個診斷工具都測唔到，話冇問題

Anyway thanks 巴打

Apple自己設計問題，拎去Apple可以免費整

MBP 2016?
咁舊嘅機 整嚟都嘥氣

Thanks 巴打
嘩要4000蚊
睇嚟聽日都係要攞上去問下

恭喜有新機
Touch Bar version? 買咗幾錢

師兄遇着機皇

Search下flexgate
2016年款免費整

回覆我都睇哂了，多謝咁多位巴打熱心幫忙先

原來依單嘢之前我都有喺新聞見過
嗰陣時仲心諗唔關自己事因為自己嗰部係15吋
宜家真係寧願當初自己都有份

睇番Apple個網都係13吋先有喺計劃內
姐係冇我份

聽日攞去睇吓點啦
好似話外國訴訟都冇回應
睇怕都凶多吉少了